有冇人鍾意食四洲蛋糕？

細個好鍾意食呢隻蛋糕
而家好似完全搵唔番，周圍都冇得買
有冇巴打知其實仲有冇出？

一樣！士多啤梨味
雖然好甜但好好味